前線真係好撚慘

但我地小隊後來就明白，呢幾百萬，幾千萬，就算不登報，不打官司，都係唔會有一分一毫到達最勇武的一群，因為大部份有餘錢的香港人會寧願再花幾十萬去整民主女神像，都不會支持最前線

次次行動好多gear都係即棄
一次成本6-700走唔甩

左膠繼續倒錢落海登報啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

烏克蘭有冇登報？
泰加有冇登報？
西藏有冇登報？

我屌你老母成班課金當買贖罪既道德潔癖左膠

Sad but true

問題係交錢俾前線既渠道唔夠

登報起碼係文宣 唔好拉埋嚟講 自由女真像係完全冇撚用

問題在於
點樣將d錢用安全嘅方法送到前線手上
cash flow 好容易令到前線身份曝光

我地製作神像暫時只係用左五萬，其餘捐款會全數捐住星火同612，當然都想直接捐比前線，你有冇好提議應該點做？

睇住你地比人拉，好多香港人好心痛，
試下用其他辦法啦！

不犯法、不受傷、不被補，可以嗎？

請樓主建議一個捐錢方法畀前線

推

我地係Bloomberg同多間海外媒體都有coverage

俾錢或者俾物資前線
最簡單既方法就係經一d contact 或者中間人

就算中間人係鬼或者被人掛到出黎
傷亡都可以控制

但係衍生嘅問題係 人哋點信個中間人係真誠嘅呢？

點解要即棄？
我套裝用足個兩個月
成本得水同時間

有渠道既話我地大撚把人比錢

革命嚴格上黎講都係犯緊法，點樣唔犯法又推翻到政權？

bitcoin 本來係好方法
不過大部分有錢嘅 邊到識玩

買裝、武器運比前線都已經幫好大忙，就係個個驚死

大把人想俾錢幫，但真係唔知點俾
肯拎500 蚊登報既人
要佢地俾5000蚊義士係絕對無問題
問題係渠道

咁有時為勢所迫變身就要棄裝

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

個個都想幫
點樣可以支援到前線先得架

有諗過免費版國難五金
集資開間公司

裝備唔好放棄喇
除非你前面有警犬

啱，有無idea？

你好彩
大把人走果陣俾人check袋

不分化不割席
唔駛分化喇
分化撚

你重睇篇文原版啦

其實有好多人keep住課金買物資比你地嫁喎

最撚反感阻睇成人迫人簽白宮聯署，純粹追求意景快感

點幫你地

真

最撚反感阻膠成日迫人簽白宮聯署，純粹追求意景快感

我好撚想捐錢比最前線果批，但，有冇人同我講 可 以 點 捐 ! ! !

點樣捐

屌你老味。。。嬲

根本香港人有錢 可以兩樣做哂 但係無途徑比資源你地

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

我有諗過,
612/星火嗰D 應該唔會買GEAR 比前線,
不如成立一個基金, 用公司形式黎RUN, 免費義助前線,
針對買GEAR 物資 同 食飯

要GEAR 既手足, 就要主動聯絡, 會經過簡單"驗証" 避免濫用。

大家覺得有冇得諗?

比人打卡用

勇武：文宣好重要

死開分化撚

有大量人只認同訴求不認同勇武手段
只係因為不切割無出聲
如果無登報raise 國際關注
解放軍入左城la on9

我唔係學生，我都覺得抗爭成本好高。時間成本唔計，啲gear/車錢/全日3餐岀面食/買野飲，加上活動頻密程度，其實真係幾甘。

認同前線GEAR真係買少見少

但唔認同登報唔重要

唔好屌登報左膠 各有各做

唔好分化
篇文唔知真定假
真既話
如果有渠道捐助 相信個個都會捐錢
之前已經有好多人討論俾錢義士 等佢地冇經濟考量
大把人支持 係冇個安全渠道only
同埋唔好睇少文宣重要性

即係係屋企革命?

有無人夠膽整前線裝備基金

如果團隊有聲譽做得好，兩少時700萬應該無難度

但相對團隊被捕率極高

想幫，但真唔知點幫，

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

推！

因為有人做緊比你更危險既野

我覺得可以籌完錢搵人一箱箱咁買？發夢個陣傳上去

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

20萬大白像真係搵黎搞
人地一皮果個仲好睇

好大落差

得罪一句,廿萬女神像好on9

Why not both , 登報又得，買gear都得，香港人咁有錢。

冇gear上嚟出句聲咪有囉.

push

比個方法黎 唔好只屌
我地都想幫手
記住永不割蓆

我前線full gear喎
我棄曬全套喺公園 第二日拎翻
無一次試過唔見

加上前線根本唔夠人

留tg。我會助養有需要兒童

分化post 唔好推

各有各做

前線有需要， 我地都可以衆籌

香港人大把錢， 唔係捐左呢度， 就無錢捐第二度

兩者無衝突

點樣課到金俾前線， 我有fd 想課

比狗搜到

Bitcoin 啦想保密

要搵個安全地方收集

上次係青衣棄哂 好痛

要睇情況帶

有冇渠道可以支持前線買gear?

團隊話用左5萬，其他捐星火612

好多人要逃避追捕而要即棄gear

why not both，我又課比前線買裝又課比後勤都得姐
兩條腿走路呀

我有wor
之前買nordvpn 都係用bitcoin
其實唔難
cash out 暫時都有可信任平台

如果有錢銀，實有好多無恥之徒扮前線示威者拎錢。

大家諗諗可唔可行?

我成日見到外國網站...有D 好IN 既安全波鞋, 衫....之類
如果大量採購比前線, 應該可以加強能力,
而且前線除咗防具, ..仲要其他裝備 (唔講咁白)...
全部都係錢, 如果經過簡單"驗証" 咁就可以拎到裝,

可能更加多人上前線........大家比多D 意見.....大家點睇?

因為你個名

棄係收埋唔好當垃圾
第日執翻

可以點support

想支持 但唔知點支持

我睇完都覺得好可悲

但有啲人可能想捐錢，例如幾百咁，唔通買得1-2件裝就去派？ 應該要集腋成裘然後去買再派

登報係國際戰線，其實好有用

但整個濕鳩像真係形式野唔好用咁多錢啦

唔好咁都分化成左膠，
兄弟爬山呀，
唔係呻完就算，如果覺得唔好，
正確態度係提議點樣用返落前線到。

當時兵荒馬亂諗唔到咁多嘢啦

點分係咪真兒童？同埋點比飯卷佢地？

其實你地而家最後會預捐幾多錢？
見你地之前個聲明話會取消快閃將節省落黎個7萬幾捐左佢，而家話你個像用左五萬，咁重有8萬會點用？

純粹好奇問下

（我地收到大量意見呼籲修減不必要同無成效既開支，團隊好多謝同重視各位既意見。因由召集成員到眾籌開始只係幾日時間，計劃的確未及成熟階段。因應最新今日大搜捕既發展，所以我地係商議後決定暫停快閃雕塑計劃，用節省落黎既HKD72,500 捐去星火及612基金支捕被捕義士。）

其實雖一要解決係個信字
市民點信你 你點信前線 前線點信你

可能你好嬲
但試下講如果大家肯捐多d gear比前線就好了

前線BB我愛你地，小妹要比哂成副身家比你地!!!

咩無用，賺左20萬

資本主義

會唔會好易比人掃 好似國難五金咁

分化味濃

講好各有各做，你要資源咪一齊諗點幫你解決，你屌文宣做咩⋯⋯文宣點會無用？！

勇和一家，缺一不可

好老實講暫時勇武可以休息下先
而家全力機場
唔明點解仲有咁多勇武戰

唉！除了熟人丶朋友課金，俾錢就會話收錢。

sad but true. 登報有撚用咩倒錢落海，我寧願你買武器比前線好撚過，成日話前線唔係condom ，講一套做一套

不過好明白前線真係好慘，資源最少，代價最大，加油。

但真心唔好否定手足間做嘅嘢，
永遠未做唔會知效果，萬一效果唔好，最多改善。

自己買啦

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

兄弟爬山 各有各做姐

不犯法咁抗爭？笑撚左

其實好多人想課俾佢地..

我估如果有個安全渠道課金佢地啲裝可以多到着唔晒

學生表示有方法即捐1000

as a student, if we have a way to support frontline protesters finacially, i would immediately donate 1k

不如你比個途徑黎比我地捐比前線？

收皮啦屌你老母

三毛又分化

帳目全公開，有興趣人士隨便加入查帳
審批物資比前線由指定幾個人負責，全加密紀錄，定期銷毀。

直接買完拎去比物資組

不要分化

試著說 支持前線 強化前線裝備

有d前線怕羞， 又唔肯收錢， 請佢食飯又唔去

有冇咩建議， 令錢俾到有需要既人， 而佢地又肯收錢

岩

咁你有咩好方法比錢前線？
兩條線點解唔可以一齊做？
如果無make noise既話無外國知，得香港人知，咁有咩用？

民主女神像真係純粹掠水自high

其實有冇巴打可以事後快閃執裝??

主要兩個問題，俾政府搞，同信任問題

抱怨 冇用 要諗方法改善

支持增加資金去前線

請幫手report保護學生thx

乜撚嘢無渠道
自己買完去前線親身俾佢哋啦

分散投資，資金放外國
租小型倉，分開擺，唔租鋪，流動走鬼

有裝係身好危險架

不如你地買左 拎張單
我過數俾你地
我只係普通打工仔 錢唔多 只係盡量報答大家
但身邊好多同事 朋友 家人都係勇武
所以我明白佢地既困難

我係P牌仔 但唔好歧視我

其實最好都係買完物資親自送去前線
同埋俾錢登報可以一齊做 勿屌同路人好嗎

想支援前線，邊度有渠道

如果有人收錢再集中買裝，應該第一個比人拉

我都想課金比前線，唔介意身份曝光，有乜方法？

會計仲計梗最後條數，但係大概最後係會捐出15萬左右

咁樣只可以比gear比前線，無辦法增加前線人數

你沖紅燈都犯法架
勇武抗爭點唔犯法

想俾 點俾？

不犯法

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

自己買裝上前線派啦，901先有個姨姨攞住袋豬咀問人有冇人要

未成功先慶祝,你繼續慢慢玩

咁以後都唔再做任何文宣啦
反正喺你眼中都無用

有咩方法送到大禮俾你？

又分化

智能櫃散貨有無得諗？

登報

葵芳自發物資組
我地專門，幫手收集玩具然後交畀仔女，家長可以放心搵我哋！
PS: 本物資盡量不過手現金
有時
如有需要可聯絡 (包括攞玩具)
@iamagoodtree
@imeanc

盡量啦！

呢個post明顯分化

我認同
可以點改善

不要互相指責，d狗就係想睇我地内鬥然後消亡

分化味極濃

樓主分化撚，起低就知
收撚皮啦，屌你老母！！！

我寧願你地棄好過俾狗咬，律師仲貴

其實而家仲有邊到可以買gear

支持前線！

真香港人

咁你想點？ 你想籌旗都整個方法嚟呀，呢度啲人唔係唔肯捐喎，係冇渠道咋喎

hktvmall嗰類？

中point

推
如果有人認頭搞眾籌買裝
你驚無人課
Btw 好突然嘅分化post
呢招唔係用過啦咩

好多前線仲用緊低級裝
佢哋堅持唔怕企前線
真心想幫就買靚裝親身攞去俾佢哋

其實點樣行量登報冇用？
就咁一句抹殺人地努力除左分化仲有咩用
事實係好多有錢人唔會親身走到上最前綠，如果你有一個可信捐錢渠道可以share出來

ching唔好咁激動，陣間會有人屌你分化膠

所以話前線真係好撚慘
你仲未明點解？

因為有人做緊比你更危險既野
因為有人企得比你更前囉
你出黎行行企企梗係唔洗即棄啦
連狗都廢是捉你呀

國難五金ok?

咁你慢慢討論啦
慢慢想
用念力支持

上邊大把都廢事理，唔岩聽就係分化/三毛/鬼

呢個有得諗， 但係度講咗， 差佬會知道

除左錢
其實前線有冇體能義教班之類野？？

搞眾籌平台買裝派裝仲危啦
又中計起大台

最簡單，買完裝直接運落物資站

好快會被凍結

好多都有cam

自由女神像唔係之前作者出左po講唔需要果20萬咩
佢話啲材料都係平野
個眾籌係其他人擅自幫佢地搞

登報只信攬炒巴

有得諗
有人肯搞大把人課

未係

咁被捕嘅手足呢
我寧願啲人捐多啲錢幫佢哋打官司

全日都講左膠，出成廿幾三十個post，有咩都賴到底，前線要資源講出來唔會無人幫

賣工程用品都有問題？

仲要顧埋人身安全問題
解決到我可以call馬課金

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁有pack過應該唔會即刻認到係gear
同埋仲有個最大問題係點認到係前線手足

希望前線做完就走
趁自己人多
破壞完CCTV/MTR就閃
唔好對峙等到佢放tear gas

勇武應該早過和理非走！

唔係唔想俾，但係唔知點俾

我方法俾我俾5000

又想搞分化？

想問點俾最需要嘅人？
我有一皮文具

the problem is how . 點比前線呀

整個爛鳩像 賺廿幾萬
登報紙之前 g10 呢期又出黎揾錢又賺一千幾百萬
比前線 就接近 0

你班和理非整就 係屋企開冷氣cap水揾錢
前線擋子彈 神經毒氣就無人幫
拎個石像打飛機啦 同外國人講有撚用咩
你會幫你d咩

認同

講多次各有各做唔分化
你認為前線唔夠support可以出聲
但唔係屌同路人做緊既野，就算你唔認同都一樣

本身係無問題
而家香港軍政府呀
迪卡儱國難五金都出事啦

有渠道一定會捐
我個人一直都覺得自己有負前線
前線既付出太多

係一千

登報洗左千幾萬 有乜用 報外國人講香港人好撚慘 中共好獨裁？ 屌你班和理非日日做d無用野出黎揾大錢

而家已經入咗喇，你唔發覺咩？

唔好再入機場啦
剛剛的週日知唔知有幾多手足送頭？
誰來負責？
大家都已清楚了沒有鐵路就極難撤退。
坐船走都會在中環守住捉你，
又來長征行出青衣嗎？
若非有手足揸車來塞路，
你還有得行嗎？
誰再叫人入機場，
誰便是鬼！
我們已有過千手足被捕。
被捕之外仲會被毒打，
是否有手足已被打死尚未知曉。
風險如此大，值嗎？

買物資直接送上前線

好多人想捐俾前線
可惜無可信渠道

巴 ， 真心明白你 ， 唔好放棄 ， 起我底睇之前啲嘢

我點都會陪你行

係時候諗下點用blockchain/bitcoin 去籌錢

念力抗共

好多人都做緊幫手買物資啦，買裝始終有風險嘛

你地自己問心啦
有冇親手上過最前線俾物資佢地

冇既唔好係度問咩有冇途徑交到俾前線
係你地自己唔做

點會無人俾錢 有需要咪即刻推post

勇武和理非從來唔過問對方點
點解要咁攻擊登報呢
明正言順眾籌比前線一定成功
但肯定拉人封艇
相信有留意既一直都有人係其他渠道幫前線

前線表示不割
你慢慢分化啦

打交都要睇對手
淨係和理非嘅話對爛仔政權會好輸蝕
要雙管齊下，唔好要靠勇武又話唔認同勇武啦
人地係前線搵命搏㗎

各有各做，冇人話唔理前線

勿分化

頭 眼 嘴 一套三件
我當一次小型活動有一萬人好未
一人拎一件風險唔高，已經有3333套裝

究竟明唔明咩叫各有各做

香港人大把錢
你有本事就搵個安全途徑比人直接捐去前線
並唔係係到屌人捐錢去其他地方

國際文宣要有
呢個都係其中一條戰線

成日講「推上國際」真係要搵野推

其實好多人都想捐前線但無方法
提出問題前可先行一步諗定一個方案

大家繼續集思廣益

班人仲停係同野蠻人講道理

打工咩宜家
要計較邊個付出得多 報酬合唔合理？

你唔講捐錢班人好撚慘
心意啫 講撚到所托非人咁款

香港人坐埋一條船 斤斤計較咁多做乜尻

集思廣益

點信得過果幾個人 全部個人資料你賣左前線就玩完

唔使一日就應該會畀警察打柴咗

戶口應該好快會比人凍結
要問法律撚

課金比錢前線買裝重要
但課金文宣都重要

買裝去到派

佢夠膽凍結美資銀行？

唔洗俾cash
你買完直接送上去就得

好！最好以一蚊去賣，
因為免費派既好似唔得？

前線最需要既係人呀，人呀，人呀，人呀

唔係唔想比 係我都唔知點比 如果你比到安全可信方法我小小地我立即幾千蚊課住先

搞物資回收兵就最應該

而家有時都仲見到有人係輕裝

由今日起出街見到香港警察要敬禮

師兄你試下起自己個底先啦, 都幾勤力wo

國難五金

正確黎講係有勇氣扔低包袱既人

啱
直接幫前線
全部都係手足係兄弟姊妹可以俾到佢地最好就俾啦

主戰派

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

唔好俾左物資就當自己幫左手，係到自欺欺人，前線最需要手足一齊作戰

pish

不割

真係會令人大失預算！
屌你老母 full gear退得後過我half gear?
同嗰啲籃球足球裝備L一樣

開公司就要有人名承擔
出黎果個人除咗要有被捕準備 仲要有被黑社會打的風險

好 你話勇武都冒生命危險 我地唔理得咁多
但要搵一個地方放咁多物資唔容易
搵到都會被狗掃場
只可以真係大家各自買完送去前線
物資站都唔安全
加上而家香港進口豬嘴愈黎愈難
要好似d手足去台灣等地區補貨

up

樓主On9分化撚捐去邊要你同意？
你估有錢個個方便現身派？屌你
只要有途徑，每次眾籌斷百萬計

有多d渠道既我都想課金

課金去國難五金?

分化撚出沒注意

攬炒巴見到呢個post會點

相信多過一半既人想直接支援前線
問題要解決資源可以直接去到真勇武手上
你話好似國難五金咁 又易比狗拎哂
想直接課比勇武 又有暴露身份既風險 比狗知仲大獲
仲有臥底問題都要解決
我諗搞得店既一定大把人肯課 包括我

先捉個負責人,呢度有冇人夠膽行出嚟先..

搵個外國巴打
拉Q到

有咩方法可以幫到前線？大家諗諗計大家幫工就盡幫

分化po?

本身物資都難買到買到大撚把人去買黎捐啦.

唔係冇人買，而係冇途徑比到前線，之前有人收前線物資，一野比班狗充公晒
有啲上左年紀嘅連買嘅途徑都唔知
國難五金有幾多人買你又知唔知，蘋果近期同佢地做左個訪問，話有班師奶㩒左成疊錢，邊個後生行埋去買野佢地就幫手比
樓主你一路啲post都係屌左膠和理非，但佢地今次出錢出力，係冇行到最前，但一話冇錢食飯，啲代用券多到食幾個月都食唔晒，車飛就永遠有一大疊喺度

有領養，你可以search下，想幫手嘅人都可以參加。

咁都要有人睇舖或者派發㗎...

係可行方法

留contact 我捐俾你

各自爬山，不指責

我前一兩頁share
前線 裝備同食飯計劃 希望幫到你地先

之前大角咀收物資咪比狗充公，唔使兩個鐘就乜都冇晒

派錢渣wo
你諗到派實物真係

最憎贖罪論

登報就贖罪，買gear就唔贖罪

日日都屌和理非同左膠，好快大家都可以坐梳化睇cctvb唔駛再出黎了

說好了的和勇一家呢？

和理非對勇武有手緊過？一聲無飯開，飯卷八達通有少過？散場d散銀車飛有少過？接放學連車都出埋，油錢有無收過？

兄弟爬山，換黎就係贖罪？

屌你老母，我宜家要求你道歉呀

612可以俾晒全部喎 問咗唔得？

喂你知唔撚知咩叫勇武？

Hktv mall 助養其實有 3M 文具包

其實成日都見到啲高級物資 不過無乜人敢送去前線

推 前線唔係condom

搞番以前曾經流行的一蚊拍賣得唔得？

係

好多人都想係物資上為前線出力
問題在我地冇一個穩陣嘅渠道為前線提供

講得好幾十萬整個像打飛機

問題係點俾錢啫

Agree

Wanna know

唔好咁喇
各有各做
都會有幫助
好似越黎越多分化

我地點樣可以收集番d工具，真係好浪費

屌 成班都唔知做乜
樓主都講到好白
你班友淨係識得比錢
前線就一個一個送頭 比人拉完唔會多左一個 甚至更多既手足 而係勇武一個一個咁少

你開個平台 我比你

如果有透明平台的話, 應該第一時間俾差人掃左

可以點信任大家？
試過想交收收餐券
即刻驚到刪左我

而家我好後悔 寧願比人呃都至少比左出去先

全世界 自發上前線派gear

都試過直接出去比 又無人肯要！
只好格硬塞比佢

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

我都唔明

個數可以俾前三線嘅人用晒啲靚盔，好啲嘅氣密鏡同埋用晒60926

唔洗再用地盤頭盔
唔洗再用單咀

其實咁樣做好

支持 但點課

佢地會覺得民意呢D叫勝利
我地比人拉叫送頭

我無都話過要個人資料

仲未計好多人無飯開，生活胡困難等等

善用起底功能

老老實實
最前線手足係要咩支援
又可以點俾

2大問題
唔係唔關心

Facebook: Ching Wing See, 去支援被補義士

各有各做，有方法畀到錢/物資前線嘅話，大把人願意付出，但班畜生就係靠打壓條補給線去限制前線

咁與其屌人唔支援，不如幫手諗下點樣可以畀到支援前線，同時又唔會畀畜生斷到？

講到比完錢登報就冇錢支援前線咁

真呀
交俾現場都一定有人會幫手
拎裝出去都驚真係無野好講
同堆一開始早少少去邊有狗姐屌
成日話唔知點幫
哂鳩氣 乜risk都唔願意take

重新一句：不分化、不割蓆、兄弟爬山、各自努力

笑撚左 你岩岩放出黎？

你很清醒.jpg

裝 買完親自拎出去搵人幫手派
咁都做唔到無野好講

你估個個比錢都年輕力壯同速狗打？

一直都有方法呀～！
所有似你咁嘅人都落返地行出嚟做backup
唔好下下散水撚（唔衝都得架！）
就可以少好多人比人打/拉

你有冇做呀？

交俾中前排嘅人，佢地自然會送上前線

所以樓主咪屌
其實就算係後生 都唔係大部份勇武

我認為女神像係浪費金錢，0效用

要咩裝?
豬咀個個有
眼罩個個有
替補用濾芯?

我唔一定俾飯劵，可能係裝或者cash。

tg 開secret chat，大家傾下計，我唔會要對方交代敏感行動細節，但可以話我知既我都歡迎。字里行間往往你會感受到對方係咪行動派勇武派。呢種氣場和誠意係好難假扮的。

即使對方係狗，又可以告我啲乜？
相反地，對方無法分辨我係咪狗，我亦無可能證明自己唔係。

交收盡可能用對雙方保障既方式交收。
1. 安排到既，可以放locker，俾個密碼對方。安全性較高。

2. 通知對方去到附近，然後我去某個地點放低係地下，再通知對方。對方唔知我係邊個，但我知對方係乜水。

3. 面交風險高小小，事關我可能係狗。但交收其實又唔表示啲乜，結果就好視乎tg內容。如果係呢個情況，為保障對方，我會請對方揀地點，我過去，等佢比較容易掌握路線和人流，盡量避免我係狗既問題。

不分化

推。

左膠要用大愛感化政府同popo呀ma

各有各做啦
20萬係和理非巴打鍾意玩嘅野
支持勇武唔會課

如果要勇武資金
買軍備等等
和理非都唔會課

兩個market黎
只能怪勇武呢個market無論參與者同支持者都少好多
好多自稱勇武嘅，只係講緊破壞社會秩序、破壞死物
唔係武力對抗

點俾先得嫁？做到乜就做乜啦
若然有前線學生肯兜口兜面同我講佢肚餓佢冇曬零用去買裝備 我請曬買曬俾佢都得

我會捐

無限課，兩樣都要

不分化
要檢討

不重蹈日本學運覆轍

呢個真，未去到每一次都要掉，但係點都會有掉嘅風險囉

自己望吓太子台上地下嗰啲係咩

如果前線要錢 我唔信捐既錢會少過樓主所講既任何一單
問題一定要有安全渠道捐
我無條件支持所有前線

如果有人每一次都要掉
係代表佢每一次都做緊一啲危險到唔可以承受被搜到既風險

對於呢啲人 我想表達我對你最崇高既尊重 多謝你地既付出

喂，仲未有方法可以好肯定咁比到需要嘅前線
你想點？大把人想支持
莫非要班和理非真係去戰線鳩叫
邊個冇錢開飯？

同埋依家已經有好多途徑下
就算前線去搵議員，前線社工，612，星火，渣哥，國難，甚至深黃名人、KOL
我深信大家都會幫手
重點係前線要肯表達自己需要幫手
或者肯接受支援。

利申：612基金、記者基金、餐卷收集、深黃KOL，都實質支持過。

我好明白，做得抗爭嘅香港人 九成九有骨氣，點都有啲。其實應該宣傳比前線，尤其未成年果班，要知道有途徑去尋找幫手！信任問題，要由前線主動先有望解決。

你要明白如果想人同裝都安全地走到，需要嘅絕對係人力既backup
利申9up乜都唔知

其實好多左膠係願意一邊登報一邊買gear 嘅
只係唔知用咩方法俾到前線
手足幫手諗個方法係前線接受嘅
我地推出去啦

推到有得課金為止

登報都有用既，唔好抹殺人地既努力（我冇出錢 我冇野講）

另外，如果將來有勇武基金 我都會照課金，冇衝突

同意
利申我都係9up 乜都唔識 我無野講

你明唔明點解唔好意思，一個好少少嘅頭盔幾百甚至一千，用好少少 6800知唔知都成千一隻，都未計甲

要諗攞得你第一次，第二三次我冇理由每次都問你攞 2 3k去fill裝掛

有咩其他方法？
不犯法你都講行出

推上熱門

用咁貴應該係假勇武黎
有事走先果D黎
condom裝唔洗咁好

身邊有好多和理非大把錢
有冇啲前線勇武基金可以捐？

上次搭船成袋dump咗落海 好痛
過幾千嗰到
仲有好多買唔返

岩呀 閃裝唔會開紅殺人
開紅果d都係垃圾裝

登報立場星火都科，只係唔知點比前線

自己望下人地話上次 定係每一次
6月到呢架 洗唔洗’一次67百走唔甩’

Push

唔該幫手諗下有咩安全渠道比錢最前線
唔好掛住屌

國難五金 ok ?

咁耐仲未成效係呢個
次次問有咩成效, 佢會話有做好過冇做

做下文宣仲實際啦

國難五金以經好出名啦，又有得買裝支援，又有得捐錢支持，你有學生証仲有低價

你間公司未註冊就已經俾人掃鳩咗
政治打壓嘅效率唔係講笑

屌 駁都廢事
分唔到小學雞啲中年離地

前線冇人幫你咪出聲，整個基金買裝囉，係都要順便屌下唔係勇武既人 同埋你真係覺得文宣一d用都冇？

612連保釋金都搞一大咋行政嘢，又成日話人手唔夠
好心有幾千萬就再請多啲人幫手啦，一定冇人會話佢哋
驚俾人話益自己人嘅咪話罷工/發夢被炒嘅人優先囉
之前整狗面識別ai俾狗綁架拉走嗰個it手足都喺fb屌鬼，話佢拎住疊錢幫手保釋方便唔知幾多百倍咁話

幫手買文具喇

你發夢咋下話？

Can donate

唔認同，要打大佬一定要借外國勢力

兄弟爬山 咪各有各做囉 如果巴打覺得錢有其他用途咪提出嚟 大家覺得啱就會課 無用既野永遠做左先知無用既

But how

Yup

發惡夢 幾時完

講得出證明你未識玩機場

有時真係見到都唔知講咩好。。
民生層面越黎越需要武兵，文兵唔好拍片唔好阻啦，開遮啦

支持前線

勇武好波

冇前線冇今日

前線condom黎嫁炸

直接買裝備去前線

612 批錢好慢

1）有好多人因為唔同原因，上唔到前線俾
2）根本唔識點買
3）識買都唔知去邊買

所以我無出聲
但唔好FF可以靠打交贏係好柒on9
完全不可能

如果民意支持清場 8964禁開實彈已經解決
而民意反對清場係基於示威者仍相對克制同全球關注香港
所以唔該諗清楚

有資金 想知道渠道

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

請睇有用post
機場必須和理優

收皮啦分化撚 冇人登報香港一早含撚啦

感謝，萬事小心

其實現在冇咩人睇報紙

網上媒體好過

講左咁耐不分化
點都估唔到第一個走出黎割蓆嘅係前線
仲要係因為錢銀

Up

都唔明點解要整嗰像出黎

Sad but true, 前線真係好缺錢
啲錢全部比曬文宣, 無事就用錢登呢樣做呢樣
但前線連基本既需要都take care唔到
真係灰到仆街

收到，會納入捐款範圍

可唔可以放家書上網賣，家長過數，仔女寄？

我自己覺得唔係話是但要揀一邊做晒嘅

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

各大戰線，缺一不可。有比錢登報同時有課比前線,攬炒巴出盡力,唔好屌登報plz

直接交俾前線

[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!

唔好分化得唔得，你又唔講買飯卷果單？只要有可行途徑，一定大把人捐，冇人話捐左登報就唔捐比前線，不是二選一的

唔撚好玩啦見到冇係因為真係冇錢買，你試吓比佢哋一定個個搶住着

講真，俾錢就直接俾前線，你開咩五金咁揚警犬一定捉一定搵籍口充公

方法唔係得一種，每個人用自已認為可行架方法，冇問題。支持前線

唔明登報點解無用
你話我難聽都要講句，登報作用大過好多勇武行動
你衝完無人留意嘅會有用？

on9
多管齊下先有用 有勇有謀
利申：前線

同感

而且前線又肯收

屌你地，黃大仙成車手足截住啦，搵人幫手開post啦

肯幫手未呀，成巴士前線呀

唔洗分化啦
Gear買小見小 ， 除左換豬嘴 同埋間中全身棄之外
唔會次次都棄

咁有啲咩係重點要？見佢話每次洗成6,7000

咪撚再回樓豬條分化撚啦
文宣 勇武本來就應該係一體 你居然拎黎比較資源分配
答返你問題 根本講捐物資 飯券 香港人係世界第一 去一次發夢夠你零裝執到full gear

搵星火？

1. 幫你擋埋子彈，食埋藍色水炮，問下自己，啲原因其實重唔重要？
2.連登，fb，tg大把教學
3.同上，仲有amazon

非不能也，是不為也。

平時返工識得買機票，網購既人
會唔會唔識點買同搵到去邊度買？

係咪一開始搬嘢封路然後放火，等齊差佬速龍就食TG放題先，跟住比人打穿頭、㩒係地下嗰d？

如果勇武就得，三個月前就得咗啦！

我唔使你講粗口鬧我。停一停先，睇下有無道理。

重點要靚啲嘅頭盔同防爆防霧氣密眼罩
呢兩隻個價錢比較貴同埋重要性高，班仆街黑警下下對住個頭開槍

濾罐同濾棉都要，近排成日落雨同開始出水炮，一濕就玩撚完

同埋可以買啲洗髮潔精俾前線set trap

又無樓主講到咁誇，啲裝正常都keep到，得濾罐係長期支出，除非要dom晒佢

正常前線啲裝加埋應該千幾二千，如果全副武裝就應該要3000以上

你停完一停諗一諗，係咪都係覺得不犯法更好？

聯絡/留意青永屍

To 前線手足：

唔少人 願意 買物資 比前線。 但係 唔係個個 知道要買乜， 喺邊度買。

另一個挑戰係 唔知點樣 可以畀啲物資你哋， 而又可以保護到你哋嘅身份。

不被捕 係重要過啲裝備。 裝備冇咗 我哋再諗辦法。 有咩裝備唔夠 即管出聲。 出聲 和理非 先至知道你哋嘅需要。

至於 612 基金， 登報紙 等等， 都係其他手足 用 另一啲 方法 去幫 呢一個 運動。 兄弟爬山， 各自努力。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

青sir一個人做唔哂

仲有史兄都可以，直接支援前線

唔好搭地鐵

爽!和理非終於收皮

垃圾分化撚 死全家啦你

我諗大家都好清楚香港有排都未/完全唔會去到全民皆兵武裝起義嘅情況
勇武其實只係企係防守嘅最前，保護市民，有試過自己主動進攻攞警犬狗命咩？唔明有咩令和理非咁睇唔順眼，講到唔割已經好比面咁wo係因為燒國旗圍警署個啲？

最好嘅方法係 買物資 自己落去派。

建議：

1) 認識一下 應該買乜防具。 活到老，學到老。 可參考以下

2) 上amazon買， 要運費和需時， 但私隱有保障。 可考慮以下

有地方儲存裝備 的話， 每買一套豬咀 配兩套 濾罐。

只能夠 儲存 少量 裝備的話， 可以淨係買濾罐。

唔想包裹太大盒 就要分開幾張單買。 舉例， 6 set 濾罐 packing 大約等於一個鞋盒。

註： 可以去 新填地街買，但係 大部分舖頭 收六點 同埋 好多嘢冇貨。

3) 遊行 集會當日， 早啲去 周圍問下 有冇人需要 你買嚟嘅物資。 因為有 喬裝示威人士， 要有準備 被拒絕 食檸檬 等等。 自己派 ， 可以減低 物資站 人力及物流嘅壓力 ，仲可以 親身 鼓勵下前線。

明白 捐款 係 最方便 最直接嘅方法， 但係會衍生咗 其他問題。 個人暫時不建議。

如果真係 只能夠捐款， 可以考慮 國難五金。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

其實好多人都keep住有捐物資/課金比前線。甚至比cash學生買飯（飯券唔夠用，交通費/ 應急錢等等其實比現金先最方便），講緊唔係一千幾百，試過一炮過比八千前線學生救急（信得過先咁做）。仲有部分學生有家庭問題，藍絲屋企唔比錢讀書都係家長出錢...大把人肯課金比前線但冇渠道大家都好心急想幫前線但係眾籌做極都係文宣課金

立即停止所有圍狗屋/ 快閃行動！

907 機場壓測
908 人權集會

真正嘅和理非，可以學習美國出現嘅新手足，多啲支持、認同前線嘅犧牲：

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

點解連不返對通知書都有借口唔批？

唔係我哋唔想出，而係參與暴動好大罪。

陪你哋喺警處玩laser pointer 嗰d救護人員同正職記者都開始比市民攻擊喇！

市民生活設施被破壞之後，要用錢俢復，又係立稅人嘅錢。

依家連遊行活動都辦唔到，市民主動打電話報警捉示威者。

失民心、失天下。

我建議你哋要考慮一下，只有「停」，大家先可以坐低傾。之於邊個令到邊個停呢？我唔可以講。

抗爭者與當權者之間永遠隔著一層「自稱執法者」。

民主女神像真係

課俾國難五金咪得